豐澤 Dyson V11

見今日網店做offer, v11 fluffy $3984 抵唔抵屌?

想問同 absolute+ 有乜分別？

Absolute齊兩個頭

+係有官方掛架

lm

咩網？

豐澤呀